法X買野真係好正 ( 2 )

法X買野真係好正

ROUND 2 FIGHT!

我五條煙

最後都係要大將軍開post

同花順!
葵扇 10 J Q K A !

受唔起丫馬哥

硬件台大將軍

保護手足
拉🙏

你唔記得用不推文
我幫你拉

打手快入黎鋤dee啦，我迫不及待好想鋤鋤了

我三條dee啊屌你老母

食飯一齊鋤dee啦

同花順大哂啦一人5000 接受電子券一個PAY一次

我同花順 階磚JQKA2

係 5...5...5...5條煙

同花順

罕過同花順啊

鬥地主

屌你啦花生友

打手呢 (鋤dee)
油耳呢 (鋤dee)

@蘿莉控股 @所羅門之gakki @一大舊肥叉燒
入黎鋤dee

全民鋤dee

岩岩追完post
諗緊發奧係唔係ngo黎
又請d弱智員工
又會「比個人情」賣野比人
普渡眾生

你同我好好地出力撚鳩班打手

鋤dee啊

呢個人情仲會執錯先癲

年紀大機械壞

我迫不及待好想玩玩了

我佳磚3,我先
34567 佳磚同花順

好想鋤鋤鳥

變咗連登鋤DEE POST

要上去法x鋤先有feel

規定在那呀講咁耐都冇影

班打手入黎幫悠二屌客未 收左工既話我去打機算

要俾錢先可以上去睇人鋤dee

屌你啦

條癡線佬當年個FD砌出黎比人銀過塊底板都唔肉緊...算啦

第一鋪就同花順 你係唔係洗牌疊架？
大呀(don’t have)

真人MMA我實輸嘛

仲諗住有post
原來係有現post

都話識出術
無就
8呼 葵扇8佳磚8紅心8 加兩隻3仔 葵扇3同紅心3啊

花夠唔夠打夫佬架？

話說以前戲谷有鋤大dee online
最衰執左 唔係開場同你地鋤返兩舖

好似同花順先得

係咪要有30系rtx卡先可以開啟 RTX on 模式

第一屆連登法記粉絲線上聚會(鋤Dee)

係花都夠打我夫佬 咁你老豆都變鬼佬
咁都唔識 罰你上法奧洗十鋪牌先

打橫行返出黎

pk 係巴士度笑到比人睥

邊個打手

查實法記係咪政府既機構黎
時事台戈邊咁多政治問題 借d意滅聲

利申: 9估

原來就係你
刁兄真人幾靚仔

唔好影樣唔想死

影咗你大頭 順手send咗去法奧cs
你大鑊了

not yet

個POST 主 , 買4000$ 野拎走到9999$ 既3080 GUNDAM . 佢其他貨唔比我都覺得抵, 淨拎走張3080
咁平既LIST 都拎得走3080
早知下次我咁樣砌
1 x Intel® Pentium® Gold G6400
價錢：$550

1 x MSI H410M PRO Micro-ATX
價錢：$599

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$330

1 x (預訂) ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3080 OC GUNDAM EDITION 10GB GDDR6X
價錢：$9,999

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,316

有幾多張3080 掃幾多張

唔好丫唔想比人笠麻包袋笠上去日日鋤dee

逼你做cs

有無得11000

1 x Intel® Celeron™ Comet Lake-S G5900
價錢：$320

1 x ASRock H410M-HVS Micro-ATX
價錢：$460

1 x ADATA Premier 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$160

1 x Kingston A400 Series 120GB SATA 3
價錢：$195

1 x (預訂) ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3080 OC GUNDAM EDITION 10GB GDDR6X
價錢：$9,999

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,672

好難

會被匡智會化

咁又太明顯，我條list 合理囉
PSU 850W, 16GB RAM, Ryzen3600.

而家D RTX3080咁搶手，有邊個唔心急，即日拎唔想有變數，退款買家輸曬。

唔好意思，我真係唔係好識分屌完已知好似屌錯人

你買太少,先俾人插

痴撚線變撚咗大戰1001都爆埋

我一開po即刻幾和平

純粹想鋤dee

最後變左我蠻不講理，拎左著數仲要屌
寫到明冇即日（雖然唔知邊度寫）我格硬要即日鳩衝上去死要拎

你無幫佢地含/鋤埋一份已經衰左啦

無鋤埋一份,所以未俾錯板你

你畀人完全封鎖呀

其實如果經常執錯野， 可能真係唔識。
雖然底板同一型號，熟既都知ATX,mAtx, Itx類比你買衫L,M,S碼 火牛同一型號都係同樣道理

你張GUNDAM 3080係咪自用先, 如果你炒家既話就屌你老母啦

呢家所有野放番出去, 變番2萬, 肥撚到, 仲得閒開POST 屌人, 執左錢仲屌, 下次叫悠二唔收你錢啦

睇晒成個po剩係覺得啲打手瘋狂死雞撐飯蓋好撚肉酸,都唔知拗乜根本就係間野唔啱,我都未撚聽過有貨即係代理有貨唔係自己有貨,人地問我有冇錢我話有錢點知其實我話有錢係銀行有錢得唔撚得?都on99
利申冇幫襯過但見到打手咁低質一定唔幫襯

我嗰陣砌機佢都砌錯板比我不過我果陣冇拿出黎屌由佢啦，發覺佢嗰間野好似變咗信仰咁屌一兩句都唔得會有野沖出嚟咬人

嚟料了
就快齊腳

屌又好似係喎

你唔好咁啦，有乜野好炒，張卡拎到手俾我破佢處，然後我拎去放15k? 然後我4000蚊堆垃圾賣5000?

如果想幫襯自己友
係唔係正都好過法奧

哇，連我自己都差d 唔記得核心源自有貨/現貨個問題你好野，思路清楚

悠二做咩唔上水

話說正都好似係藍店 如果唔講黃藍嘅話我覺得j字頭嗰間其實好啲不過你要識睇佢係咪水貨

兩萬太保守，3萬啦

所謂黃色經濟圈 就係俾呢班弱智員工搞臭晒
恃住自己係黃店 有無限客源 食住條水 連服務態度都唔洗理
我鬧緊嘅係出糧俾呢班員工嘅人 Faroll老闆之一嘅悠二
真係太令人失望

張卡賣到16-18K

鋤DEE中

對你太失望

唔知依家邊個用緊嗰塊二手板呢 11月尾打後有冇人喺佢果度買左strict 570-e

我係唔係錯過咗啲咩

旁觀者清

垃圾x570-e中哂伏

錯過鋤dee

自己友 = 熊貓

根本仲有好多苦主未上岸

利申 苦主 最尾靠自己解決左問題

垃圾公司 已經唱曬比d身邊朋友知

跟隊

有冇詳細地址？

G2 點睇

jumbo先係藍 慶祝十一
本身諗住幫襯法奧砌部3060ti 依家不了
我上次幫襯法奧買keyboard 等5日都冇消息，打上去問先同我講冇貨

G2唔知點解啲人咁唔鍾意
但我成日去佢度買料平靚正

依間係黃金 有冇巴打幫襯過 見佢間鋪好細 驚佢冇乜貨揀

因為唔覺自己有錯

身為聯強親生仔

代理有貨咪姐係自己有錯

何錯之有

咁on9
幾多年前？

唔講黃藍 間野個底都幾黑

又爆了

我寧願去藍都唔去呢間垃圾法奧

反正佢地大把生意

呢個post 由刁總開

幫襯藍店 點對得住手足
幫襯amazon

咁咪無得鋤dee搵人重新開過啦屌

大將軍 霸氣太勁

上個 post 啲打手癲到話出平 list / 張卡平咁多就唔好講咁多

唔係高登咩

聽講你同悠二都有d關係架啵

有卡比你就係油老闆恩賜啦，你要擺低錢乜都唔攞先唔係西客

點都應該好過未來掛

代理有貨咪姐係自己有貨

本身想溝佢
但佢唔受溝
而家因愛成恨

鋤緊dee 阻住晒

黑

CLS第二個post
油耳今次信譽清袋
唔係打手嘅對家都會加入盲撐油耳搞臭佢朵

其實班友係咪日日都鋤大D
我星期六上去攞都見到佢地鋤緊

又多個證人，不如唔好叫法奧啦，叫法dee啦

食飯時間先鋤
hater 拉

如果你為左幾百蚊比人咁玩

其實你都幾低賤

學叉燒話齋：唔係實體店我打飛機都唔關你事啦

好偉大
含撚都要撐Faroll

無曬班含撚打手即刻無曬節目效果，快d入黎鋤啦

搵人開過個新post啦
大將軍太霸氣

會睇到架

我又開一個，希望有dee可鋤有劇可睇

有貨

have = not yet

其實咁都好啊，以後至少分清楚有貨同現貨。減少誤會。 至少唔會有人好似我咁諗唔明點解有貨即日執唔到出黎俾你

要幫襯我搵終端好過

起碼個朵唔臭

有現貨（喺代理個倉）

幾舊水貨色就可以唔洗講態度？
就可以打橫嚟講撚鳩人？
咩邏輯嚟？？

原來做生意係咁做嘅
明白哂

唔講以為你係喺 cosmic 度撈

有貨現貨英文點講？
有貨= In stock?
現貨= Available?

有貨= Have
現貨= Have

有時代理sales手腳快就真係好快知道有無貨
但代理有同自己有好撚大分別
班打手死命唔理

原樓主都係問左佢有無得自取, 無得即日咪講幾時得, 直接講退錢都好怪

(當然, 礦奴炒卡死全家。

因為你唔買大把人爭住買

大將軍對我來講係硬件台入面小數嘅歡樂來源

鋤dee師

技9bye牌?

去飛馬囉，客服幾好，凌晨一點幾都覆我
我部機都係果度砌

飛馬

今次砌新機買料用過法奧 飛馬 WCSL, 覺得WCSL服務最好不過係貴D, 我5950X同3090都係個到訂, 我自己感覺就飛馬同法奧都差唔多分別, 不過客服黎講法奧係比我感覺無乜禮貌

尊重啦話晒都法奧鋤dee大賽專用啤牌

人情個班仆街真係黎倒米
笑撚死人

人情但執錯你可以上黎換返

落盤啦喂

道歉1.1
上門砌機1.3
多一年保養1.5
送買滿一萬減10蚊coupon 1.6
送倉底垃圾無人買mouse1.9
送3060 99.9

唔洗落啦 水已潛

油耳D管理問題咁多年都冇改到

白屌

唔改善一律當佢偽黃囉
佢無非係想咁啫

學林仔
溝到變綠

邊有潛，人地好唔憤氣逐個reply負評緊

班傻鳩成日妄想油耳一定係俾人逼害，對家派打手抹黑佢

我要鋤dee

鋤dee時間又到了

如果班傻鳩打手唔係佢d friend或者員工就仲好笑，半夜唔訓都要搶住含撚

就到食飯時間

悠二兄
醜婦終須見家翁
咁落去都唔係辦法
打開門做生意
都要處理呢單野嫁
唔好諗住淡化就冇事

一路含一路鋤

出tag?
定撚樣戈po
如果係撚樣個po...好似係撚樣開左先，之後先爆have,not yet仲要比錯呢件事

講真 悠二本身好地地
係班傻鳩打手一出聲就露哂底
仲要幾個一齊出現 幾個一齊潛水

推爆左，當冇事發生

一直都係咁

tag system
咩現貨
兩日到貨
個啲

咪處理咗…

網店有貨=有貨係代理度

唔洗鋤dee啊 好忙㗎 想砌機？ 要訂貨等下啦(繼續鋤

薛丁格的貨，未出貨之前啲貨會處於有貨同冇貨嘅疊加態，但當被追出貨嘅一刻就會塌縮成冇貨嘅狀態，然後同你講，你退款啦㭍頭

依家你個case咪似係代理來貨貴過你比個價 佢照原價比貨你佢就要跌錢
如果好似中央田咁 叫你補錢先有得繼續排隊等
到時一定會有post屌
所以咪直接同你講冇貨叫你退款算
大家心照

意見接受
態度照舊
繼續做社企

原來係咁

證明我個句同商家佬講感情真係萬試萬靈

點解個個都諗仔前諗仔後
我反而覺得條友無咩料
係識超下u咁
作為一個科技youtuber d內容完全唔合法
睇過一次就已經叫YouTube never recommend this channel

9UPPER黎

利申本身唔多識佢
不過佢鐘意周圍曝光咪慢慢知佢咩料

之前cosmic執錯貨要個客硬食單野又咩諗仔中間調停
我心諗關你諗仔咩事

繼續做社企幫助弱勢社群
賺返嚟嘅錢仲要分啲落612到
支持下自己人唔好咁多分化

法奧賺少咗錢姐係 612 少咗錢
大家都唔想見到

代理商前線露樣員工

林仔有人氣，有人照，做中間人就啱哂

有心支持612就自己去捐啦
洗乜咁迂迴曲折

常山劍法

喂 我假假地都係超頻冠軍
前邪刀揸lift 人 又帶d客去3c買料
留低咁多條腳毛 係要俾下面既

睇錯腳毛畀太多
係時候留返d下面既毛
仆街鳥 堂巴影響我太深

某代理契仔嚟

同班友砌機 幾錢都好
一定要a字頭 r系列
理得display cpu 降grade

好似雕巴咁5900x用2070s?

自己去捐，受惠：612
支持黃店，受惠：黃店、612
同有助推動黃色經濟圈

悠二 = 聯強契仔

林仔 = ？

唔怪得張2060送得咁爽手

我係想支持有質素嘅黃店
如果間黃店管理不善而唔識反省改善
繼續支持咪即係縱容佢差落去囉
同埋呢一行又唔係得法奧一間黃店
法奧已經俾連登養到肥晒
其他黃店有心過佢反而營業額唔夠佢
手足盲撐令到一家獨大
係非常唔健康嘅生態
最重要係法奧員工工作態度咁撚樣
真係唔配盲撐囉

係咪肥叉入左黎

唔識邊個肥叉

都係好大間
費事再開名一陣俾人告

頭號顛狗打手

淨係知佢係ausu打手 邊間代理就唔知了

仲有coolermaster同asrock

巴打見你推介panda, 想問間野ok?
想砌部新囡

黃到金

係咪POWEROFF?
睇路

係咪幫襯返中央田好D?
感覺飛馬法奧都有人講缺點
大行應該會好D?

點講都無用
推介過熊貓畀你哋
個個嫌三嫌四
嫌人唔夠法奧個網方便
最後咪又係繼續含淚畀錢法奧洗
已經唔知 loop 緊第幾次

睇你老母七喜人

中田政治中立

靠人不如靠自己學砌機
買散件間間都差不多

咁有冇咩推薦？洗左錢都係想打機。。

唉無咁多時間，dum錢落去就係想輕鬆放工打機
之前6年前都係睇悠二list, 今次2020 買果部就睇飛馬list
唉，以後唔用a卡

睇死你哋嘈完一排繼續照推法奧
或者見有人淨推法奧都唔出聲放任壟斷

點解會咁睇唔開用a卡

輕鬆打機一定係煙條+n卡

見你咁慘 你出錢我砌部比你

推第二間又俾佢啲契弟屈你打手

其實signal聯絡仲可靠冇誤會啦
砌好條list影俾佢睇
有冇貨即時confirm到
個網只係輔助
有咩事咪又係要聯絡
啲人本末倒置 搵藉口黎講

求幫砌，我都係成日怕砌得唔好比錢人整

已經20年頭飛馬砌左，依家仲等緊張pk a卡維修好。。
好想打機

d display card壞完又壞，再整係咪都會再壞？
依家用2k買返10系n卡是咪不智

有心阻止壟斷者歡迎入我站務台個 post 支持下

油耳今日鋤dee羸幾多

張57xt 整好就放5k
而家買張5千內n卡的用住先

唉咁等張卡整好再算。。

咁等得 無機打無天理

唔敢買咁貴， 買完舊果張放唔返5k俾老婆斬柒都似

同佢講一換一 壞左卡要買新

之前妖股輸左5雞，又就黎添新成員
真係收返張卡放左先敢買新

橙
上水煩好多

點睇? 油x 新講法

asus / cm 契仔

FG 係咪有個GROUP定PAGE叫閪客之道?

老閪之道

我都要

好大官威
我覺得我應左,理撚你吹咩

然後繼續鋤

我有用熊貓

有冇用後感?

其實悠二講果d野都係錯重點
問題唔係玩啤牌
係由得個客企係度唔知想點
就算叫左班員工食飯唔比玩
佢地都係唔會理個客
由得佢企係度

閪老之道

崛過林鄭既老閪

執錯野畀客都唔止一次 又話會改善又鬧又出張list對parts又罰錢
咪都係會錯

老細都唔care份工

鋤D唔緊要做岩野隻眼開隻眼閉
你做哂野俾你鋤埋條女理得你死
但連執貨小學生都識既野都做錯學人偷懶
仲有逐個CM負評既優質員工
我係老細真係多謝你丫

真珠都無咁珍

多得d服務質素差成咁都搶住去佢度買嘅傻閪
做到佢地變本加厲

我即日WhatsApp比list話砌機都可以即日攞

有冇送貨？

睇左post 1 同悠二回應
真心覺得悠二唔係太識處理公司形象 可能本身悠二自己態度都有啲問題 到底係咪因爲生意太好而搞到咁hea
我建議連登可以搞次罷買法奧行動先

無送自已去拎
個日急到瀨屎要即日砌

可唔可以唔好咁過份？ 幫你砌埋都即日都拎到？ 點做到？ 全部都有現貨？

你睇上個post護航D打手同油2個post就知有幾多人搶住喺佢度買

上年年初砌同埋我要d 料好普通唔多人砌

逐個留言負評真係好笑
出嚟辯論呀嘛
正垃圾

所以要靠刁民丁同咁多位巴打吹雞罷買法奧

都唔知油2餵左d咩藥比d人食
好似嗰個咩穿膠花咁 咁多$又食炒又盛一出新野就買
都可以硬食佢d二等服務

呢個真係搞笑，好似d小學生拗輸左發脾氣偷偷地收埋其他同學d野咁，做埋d小動作幼撚稚可能怕一伸個龜頭出黎又比人圍屌，d打手都集體潛水

掛住高登連登出身個名點都多人撐
不過悠二補獲係勁既 無第二間好似佢又送野又盛
不過唔知依家仲會唔會

唔撚會啦，而家嬲左琴日開post個巴打，乜都無送

包砌即日咁勁?

睇返原來係facebook 搵佢而唔係whatsapp
我係去鋪頭拎機,唔知佢有無送貨服務

有冇執線

梗係有

你地有無人試過asir砌，聽講幾好，老師傅

A SIR個窄竇應該可以玩埋四方城

利申 上過

未試過要等其他巴絲答

有無砌機，定係整d咩

驗屍

無哂人

原po樓主已成condom

敢得罪油字頭上唔到硬件台

價錢一般
服務一般
冇咩特別， 唔高要求可以幫襯下。

其實
買部電腦有乜嘢服務
同需要有乜嘢服務？ 最緊要平同送貨快。

使唔使送貨嗰個係女 幫你含一下？

有爬文？

我切左次，的確越做越衰，
不過 周圍都一鳩樣

兩次

我係最近係未來砌左部機約3點，上到去3點無人，3點半先返到，睇post 見到悠2 重癲
周圍一樣，但唔代表接受，當初都係當支持自己友

係，約我三點送貨，晚上10時先到。

砌同一間但屌周圍都一樣

堂巴話司機好靚仔...

我砌過好多部，油二算ok, ok la

好在我DIY

費事煩-jer, 都係嗰句
啲嘢ok啦
價錢ok
有時十問九唔應
冇乜特別

如果落3C等一粒鐘都煩都OK既...

夾硬銀個側板出貨
賣2手
賣水貨
唔記得搣散熱貼
比錯貨

都唔係叫問題
OK你贏

出面一鳩樣，
我之前想灣仔電腦中心砌過一部
嗰條友連把風扇
都按到歪曬

人地閪你可以開佢名
開心SHARE
唔係一句人地都係咁就射哂波架
問題係呢間野擺到明食住連登仔
出事就曬哂冧口講會改
轉頭一段時間又係咁

搵員工擋箭都算做社企都算
客唔係大哂
我做客黎砌都係唔想煩姐係唔係你開鋪大哂到要個客揼埋本幫你止蝕?

人地姐係邊間

法國硬件台好多巴打口裏共碩共碩 最後都係買買買

你問佢
香港咁春多電腦鋪仲愈開愈多係要選間閪鋪仲要嫌煩又要唔驚出事 呢個概念我畀100分

除左買廠機我真係唔知講咩好

5000蚊券瘋狂買ROUTER

鬼咩
七折星又柒 技姦又柒
其他二線又掛香港名實情大陸brand買唔落手
煙佬代理 zotac mining系列 galax大陸野 七彩虹料廢
咁仲有咩可以買

唔係自己機 9砌係一定

有執咁好

我當新手唔識砌,大佬我新手9砌都唔會上網bit塊b460黎左塊b450m掛俗話都講做得多自然熟....間野都做左幾年仲係社企咁,我以為我夠癡線,原來一山還有一山低,人仲要好似水咁要向低處流

a sir手工好
不過聽聽好藍

廠機師

廠機唔差，不過係咪好難自己upgrade睇過佢d火牛比得好小家

我隻廠牛9年仲用得
係真係up唔到grade先自己落手落腳砌

同鬼佬鬥搶EVGA

佢d零件，例如rog廠機係咪比翻rog板rog卡個d比你？

hkepc成班淘開寶，我估佢地應該係實用主義多過純粹藍

EVGA要RMA

老衲：光復香港時代革命同恭喜發財冇撚分別

上美森買pny 美國野

PRIME

唔好揚啦

諗過
不過唔知PNY卡咩料
淨係知PNY RAM同USB出名
RMA又肯定係要返美國
HWU GN LI 又冇咩點review PNY
唔敢搏

嬲

ROG只係一個信仰

同埋evga d resign都係
XC3個紅色小丑嘴design連鬼佬都忍唔住串evga

一係EVGA 寄台灣近好多
Btw EVGA 30系顯示卡好似好易壞

好似新嗰批冇咗個紅唇了

我一見到個小丑嘴都笑左
太前衛 行前得太多
負評如潮

型到爆好嗎

真 駁唔到

我之前都想買evga3090 上水最弊嗰陣台灣嗰邊唔俾我買呢

Jaytwocents
近排畀撚仔屌到反艇

諗仔行埋一二邊啦

無FD師

j2z呢集我睇過
係好奇妙 風冷勁過水冷
仲要差好遠

之前睇過
嗰隻塔散其實算係咁 計返200幾港紙 5熱管有rgb風扇
係人都知240水冷勁過隻塔
普通人買粒U返去個個都超到盡咩
每個散熱器都有對應嘅tdp sweet spot
人地測試過100頭W隻塔散喺溫度 頻率表現都好過240水冷
又話人地用r20 loop嚟測試唔專業
人地喺用家角度出發 日常用途邊有咁高avx loading
燒200幾W 頂級風冷同240水都未必壓得住啦
成日推隻垃圾cm212
有錯請屌得細力啲

水冷賣唔出=斷9佢財路

燒埋p95啦
212係要+貓fan先勁

我FD砌12水 嬲到要買返隻原廠INTEL扇壓97KF

120

212我當年玩左幾個月就放左出去
又大隻 風切聲又勁
講緊我係頂唔訓cm本身把扇換S12a去打排
d風切聲都係大到接受唔到
CM從此比我blacklist左

幫好多水冷賣廣告
佢啲專業評測睇完得啖笑

當年跟大隊推左個FD砌212

Intel原廠散熱器仲廢 得舊爛鬼鋁

無睇
寧願睇AV都唔想睇佬

佢話隻水冷 STOCK都死機
落屋村腦店買返黎100$ 頂得順

咁都$100
我屋企隨手搵都有隻

不過講到林仔
最近佢買咗隻icegiant
期待佢嘅最強風冷評測

我自己用緊就覺得冇threadripper都係上返360aio比較好

EVGA 呢代用料縮得好緊要

塊底板rip

呢代比礦工用
有咁cheap cut咁cheap
賺盡佢 反正大把方法refuse礦工rma

我又唔明
點能解用R20試會有問題唔準
條片從來冇解釋點解唔可以用R20試
唔係下下都要燒AIDA64 AVX呀化

唔覺msi渣喎 算ok 性價比好過asus

我撐你

我幫佢解釋
「買水冷咪得」

底板godlike card就gaming x trio

靜啦

我成條片淨係聽到佢屌人收左commition sell隻5導管
不過勁過隻240水正常人都會有質疑既
不過條友又話send左email比jayztwocents投訴測試不公
講到尾都冇提到jayztwocents有咩回應
一味屌人收左錢 一味強調240 360水冷唔會咁廢

r20都有avx

所以我唔明點解R20有咩問題
佢直接話人燒R20係廢

可能r20唔係真係自動loop要手動, 唔係100%時間都燒緊avx

AIDA64 AVX其實仲屎過R20
不過老老實實
真係想燒AVX heavy
R20真係唔得
一拎去行Folding@home立即現形

R20有得自動loop架

r23 30 min

好啦 之後佢就話R20唔realistic
買得呢d 35蚊塔散仔應該用65w tdp u例如3600x果d黎試先realistic
喂大佬呀 有幾多個要長期行AVX既人真係會貪平用呢d 35蚊塔散仔
明知AVX發熱量驚人 屌完人用R20試唔realistic轉個頭又自打嘴巴
返去超U啦學人做KOL

你地長期有隻360係手,多到唔知用咩好

佢之前夠話5800x 好易壓
話同5900x 差好然遠

屌 我發現佢根本係個sales黎
同教主一9樣

屌那星，明明u14s係貓貓，點解壓10700會咁大聲，定係因為我個垃圾機箱太濕鳩

條友話240 同280aio 分別不大
係真既(amd)

一係搞搞條fan curve
一係換返12啦

條CPU fan顯示0rpm，砌機條友係咪幫我插錯pin

插錯 CPU_OPT啦

但係佢有轉我應該點做好

插返CPU FAN啦
可能一直行full speed你唔知

佢之前未係正x做sales

唔怪得d水平咁差

我用緊微星bios，如果pwm dc auto三種邊個會靜d

新手砌機....都只係插錯FRONT PANEL

冇用MSI板唔知

AUTO

thx丁仔

橙我以前用開華碩技嘉，呢部新機先用七折撚

我只係知華碩AUTO profile好嘈下
GIGA同asrock就AUTO靜

唔係好識佢個風扇curve點玩，拉完好似差唔多好似都係機尾風扇對溫度影響最大

你控唔控到把扇先

插翻岩似乎係控到，因為我switch mode個陣有顯示轉數

你依家係bios控定software pwm 控
唔同架啵

我del 左dragon centre應該係bios控緊的，noctua應該無控扇software?

唔識SET 扇師

屌，一早講咗我係新手，砌機都未識，我淨係識買amd股票

我真新手

你要肯定windows入面冇software控緊
唔係你bios點set 都好
入到windows都會比人overwrite
其實最好係臭西dragon center入面搞
好小人會用bios控速 要改setting太唔方便

又要裝翻個一大堆贈品既臭西dragon

我係BIOS改

你唔set fan curve冇咩所謂
我地講求平時又要靜 打機唔可以太熱
搞條can curve都搞幾個鐘

丁係咪砌部機黎超頻睇燈個種人黎

有理無理扯爆佢師

岩又做文書野又要打機，橙

冇辦法
我華碩都要逼住用佢個ai suite
得佢先完全正確讀到所有sensor既溫度 連pcie都讀到
亦都有fan curve搞

唔係
行慣STOCK 4.7GHZ, 都返底板D燈

做我生意慘撚過食屎

嘈到仆街

電競nb d friend每日用到好似直升機咁，下次再砌我一定揀收聲機箱，cooler master真係好伏，d垃圾贈品風扇

養貓啦 點set都靜
用跟機扇要慢慢tune
因為把把跟機扇個sweet spot都唔同

換哂TERMINRIGHT扇吵極唔夠我把大風扇勁

你有無用緊靜音機箱？睇d宣傳好似吹到好神咁，想試

冇 我都係是但執左個連登箱s100tg
換哂4把貓扇
全箱idle時淨係聽到隻垃圾steelseries mouse d高頻聲
一d風聲都冇

我9把貓都有聲

你大安指意行全速一定會有聲
你用小小時間set好條fan curve
靜到淨係聽到隻hdd 摩打聲

我隻PUMP大聲過HDD

我都係BIOS改

我冇上水

之前用個幾鐘tune fan curve成果
3070 idle 38度 風扇冇轉
個箱3把入1把出
本身冇咁高轉 因為貓扇靜+前排熱熱地
條curve比我拉高左
依家行45%左右

你地食屎啦

CPU代機40+度
GPU就30+度

溫度幾靚仔

我GPU 1660s待機40度，CPU 10700待機35左右，之前用360水壓就可以28 29左右

好串

水冷師

ATX/EATX + AM4/2066/sTRX4 應該頂得住嘅
除非你係都要裝係冰巨人完全發揮唔到散熱能力又背板細嘅115X板喇
老實講而家啲 3 slot 厚顯示卡仲重過隻冰巨人多多聲

講一隻散熱器都講廿幾分鐘 好專業呀
要試到最熱點解唔用prime95嚟燒?
利申：飛住睇

prime95 會直接end game

佢咁試都撞咗90度溫度牆
睇嚟都係要買返佢介紹嘅水冷先壓得住

你地買COOLER拎黎做核電定發電

買嚟支持專業評測嘅諗仔

係咪同緊工關大師 諗仔求救緊

仲睇撚仔

幾好笑
將5分鐘講得完嘅野講到20分鐘
收多幾個youtube廣告錢

條片太短開唔到盈利

解說師

都開到 不過落嘅廣告少好多

所以我見好多人明明講既野唔多
但就硬係要拖到條片好長 好似作文唔夠字要夾硬搵野吹咁
之前有個台灣youtuber 講過片長小過10分鐘開唔到盈利 可能改左

不過講真我adblock左
冇咩感覺
撚仔我直頭睇都唔睇
冇撚料9upper

依家改到你唔開盈利 youtube都有權喺你條片落廣告

查實YOUTBE有乜好睇

睇諗仔 鋤dee

啲人唔鐘意G2啲人串
但G2先係最好個間

旺電個度d人個個去珍寶/SE買野，幾乎無人去cosmic

乜旺電仲有間叫cosmic?

??無咩

佢都係代理有貨d fd
買之前唔打去confirm去到會得個吉
試過問8樣件有5樣係要代理度拎要等兩三日

1. have

G2舖太細

黑店都去

邊間黑店

cosmic

我就係話無人幫襯佢，淨係見到好多人係SE/jumbo度睇

金的士同cosmic 都出哂名

代理有貨

笑死，

佢間鋪咁細咁又唔係乜都放得落有現貨
不過你買多幾樣野...佢過去3C拆貨都得

好清晰，直頭冇左"有貨"呢個term, 代理有貨 = "兩日到貨"

反油注定死路一條

雖遠必豬

建議加埋工廠有貨落去

反油大將軍

Giga auto可唔可靠
仲有想問下gpu zotac firstorm auto又可唔可靠
3070最高75度左右

auto點會唔可靠
fan curve最保守就係auto

原來而家法奧訂卡係收50%訂金
之前飛馬收1000蚊都俾人屌
我真係笑撚到仆街

爽過借銀行 仲要唔洗俾息

馬哥懶到廢事貼過黎

仲要無得退訂
飛馬淨係收1000任退
啲打手真係全部賤種狗嚟

真係short撚咗 唔俾退訂
不過條件咁閪都鯁嘅人都冇得救

佢哋食開果啲係咁

馬哥又贏

無哂人鋤DEE

搵日想上去鋤dee

之前可以落1千蚊仲可以退訂 而家改閪左?

幾時先開到3

五毛po拉
保護油耳

民丁幾時踩上法奧直接面對

驚打橫出返黎

係咪講法奧 個間垃圾咁耐都仲有咁多弱智買?

真係 落完單 無貨

水魚師?

民丁入油耳post睇戲

大亂鬥

刁sir 係咪等咗好耐

好心要打就出黎打啦，班護法淨係敢係狗竇威

硬件台油耳頭馬叉燒哥名言：
1.唔係實體店打飛機都唔關你地事（鋤dee關你地撚事咩）
2.拉埋飛馬落水即刻好多狗浦頭（原來連登咁多飛馬打手，都係飛馬的陰謀）

惡撚到你

勁多人出聲話啲打手on9仲扮睇唔到，全部人都係閪客同狗

之前個買野po都係咁，比10鳩幾個人屌呢舊叉燒都仲聲大大好撚惡話d人西客，唔知咁樣係咪會出多d狗糧

唔知你有無上開硬件台 叉燒哥 蘿莉 所羅門呢幾條顛狗出名油耳打手黎

我話油耳係良心商家都係盲反撚

總之你唔送錢比油耳使，有野要講咁你就係盲反撚西客架啦

睇緊樓 訊號好差 咩事

原來係咁
我就奇怪兩個係咁撐
50%cost time cost 拎黎自用
都要話佢賺錢

關鍵字search法奧 你就會發現每個有關po青城四獸都會表演

有無懶人包

直接logout ac入佢個po睇啦，總之就好似無得退display訂定乜，但班打手狗就講到苦主賺咗咁(類似

睇樓實際D...
BTW我可唔可以BLV?定BLM
去得法記都預撚左

唉...個個都唔聽我講當我廢UP

塊板漏油啊屌？

屌你老母 你啲仆街五毛狗拎黎挖礦拆開茶啲花生油落去又想屈我二啲嘢有問題

飛馬真係好狡猾

其實油耳做人契仔焗住撐間垃圾廠都有啲慘
根本爛泥扶唔上壁

要幫客整卡仲要硬推佢啲廢件
做7折星契仔啲鋪幸福好多

其實我想講砌咁多年，都係msi比我感覺平得黎品質唔差

咪就係得你班傻閪

同佢講呢個價錢買對比起出邊係平係抵
重點係唔係強迫佢，係額外比個option佢
亦有其他巴打有堅持排隊

你真係癲架喎

咁咪繼續排囉
自己揀嫁喎

拉啦屌🙏🙏
保護手足 呢度成班五毛瘋狂推推推
我地就輸啦

咩事，顛狗沖埋入黎亂咬？佢係咪燥狂

有無圖,你咁講先知空左3層出黎

block撚咗隻狗啦，你入去油耳po睇睇，最後幾個reply油耳扮無辜真係好好笑，比人踢爆曬

唔想同匡智會人員溝通

越黎越多人睇唔過眼屌佢間舖頭

好事黎

唔使溝通丫，係講緊佢最新幾個reply一路否認個叉燒係佢打手，但係欲蓋彌彰

個巴打叫油耳話，如果燒味哥唔係打手又一路入佢個post燥狂屌客，點解唔pin講清楚呢幾個人同佢間鋪無關係，但係二哥就一路話言論自由唔肯割，笑撚死

拉
咪再jer住我二

以後二哥又有新花名，硬件台警察一哥，不完美可改善不割席

黑撚過啲藍店 屌我砌機post都推薦過人香港可以考慮法奧砌，唔知有無份害到事主

唉，點解你之前唔睇下民丁個po，我之前都係比呢間野線咗一鑊，漏呢樣漏個樣曬我好多時間，仲要態度好差，所以而家見佢地成日扮好人先咁嬲

我以前以為刁sir係私怨無為意
上次oc vision 同鋤Dee都叫處理合格啦，今次關公災難嚟 啲打手唔引戰事主呻完就過咗去做沉默的水魚

而家硬件台Avenagers 集合，張3月頭9999高達卡價圖直頭致命傷，即係擺明plan好加價後先去「清舊單派錢比客」cap鳩啲舊單客錢，狗鳩到

嗰舊肥叉燒唔喺度亂咁咬人根本唔會有呢啲事發生依家成件事搞衰左

次次都係咁撚樣架，唔係第一次，狗主仲放佢周圍吠，跟住狗主就話唔關我事，總之我就唔信呢套「明君奸臣」大戲架啦

本身事主都知
不過冇圖
而家張圖一巴車到應一應

個個都咁睇我...

間野真係好撚狗成日仲要扮曬好人

我仆街黎,唔好信我

唔好灰，總會有人係因為睇咗你個po而受到幫助

點睇油耳疑似開始割班顛狗

保持車距

推唔郁就算

點解推唔郁呢度

你條五毛狗點會推到啊
拉

推到了 似乎尋日出左4連唔比推

你推一我拉三
保護手足😅🙏
我油真心為我地好

刁兄，點睇飛曱甴單野？

你唔到佢獨到既見解？
#626，#627佢啲留話
閪人幫閪人講說話
藍狗幫藍狗
呢個post刁民丁啲信徒都唔敢出聲

無派貨講真點都係仆街啦

油耳柒：推到佢仆街,一咗叫你到唔好幫襯佢
飛馬柒：單嘢好鬼,有陰謀,肯定係油耳班打手做佢
好意思話人大細超人唔笑狗都吠

平心而論呢單的確係柒過法奧好多

佢咪同油耳打手叉燒一樣
主人柒永遠剩係射個波落對家

清間接話我飛馬打手姐
但我唔驚wo
我可以買華石，投票投紫荊黨，奶埋共岩哂心水未

收皮啦 屌你老母五毛狗

你奶共關我柒事咩九唔搭八
飛馬柒就話自己其實係t記打手 同尚書大人有咩分別?

既然非我類即敵只有黑與白..
想問除左何妖之外，有無殺傷力大既紫派共產黨，橫掂遲早大家都係共產黨，早d表忠驚閪咩

我係撚仔既pr員工黎架渣
你點解會型住我係做3c架姐
可唔可以唔好咁小人之心度人呢
係咁隊我歸邊做咩姐

你都係咪鬼推啦
out晒 留返啖氣暖下肚

Out唔推得
Pr都要出糧做野架
受人錢財替人消災嘛

係時候轉工

點睇隔離po間接承認嗰電話真係你主人?
今次又有咩陰謀？

大佬,我唔係你
唔係你心入面條蟲
我普通人黎,你不如直接d,或者直接c&p條link出黎
人地#637都幾乎一下就問到重點,唔洗人估估下

連登今日咁多po,你真係問邊鬼個啊
行文間又乘機屈我開鋪定屈我係員工...仆你個街,你個腦係咪淨係得黑社會咁除左認字頭??
望多兩望,我本來有d火....最搞笑係「你主人」你呢句真係奠定左你係咩人啦....奴性重到將自己價值觀套落人地度
仆街最後個句今次又有咩陰謀,中國人既臭除都出哂黎

嗱我冇屈你係柒馬員工呀
我話你係柒馬打手咋
你嬲到

無嬲,我睇完真係笑左
點解你個腦好似裝左屎咁,問問題無主語
我當你真係正常人唔係話我打手啦
定你e+認左你本身做開狗黎?所以先會咁快手寫得出「你主人」呢d咁on9既野

你咪柒馬隻狗兼御用金牌打手囉
佢咪你主人囉
有幾難明
你嬲到癲

#654你自己講過咩黎...

洗唔洗咁快失控

扮撚哂理性分析諗住幫柒馬兜
點知被人踢爆埋就即刻縮返嗰龜頭

我係度丫,做咩另外覆

‘你係飛馬打手’呢六隻字好難明
嬲到嗰腦load唔切

我明丫
問題係你連自己諗緊乜野好似都跟唔上你自身咁解姐

話緊你係狗兼柒馬打手
似係你唔明多啲喎

你睇黎...你自己想講乜都唔知..
我係唔係又關明白黎做咩?
你既寫野方式同你既思維真係好似....除左做狗同認字頭,典型既中國思維說了就算

btw,唔好意思戈句我有d野搞,今次當我輸,唔會再見

做咩全部人潛晒水
快啲幫吓飛馬
你哋教主刁民丁話呢件事太多疑點
你哋仲唔快啲去撐佢？？
人哋打到埋嚟啦

刁民丁陰謀論柒啲姐，集中火力返先啦

係呀
刁民丁最撐既飛馬先係好人
快啲出去幫佢

雙開ok?

條粉腸嬲到都唔知點幫佢主人兜

依家出邊啲人仲癲係咁屌飛馬
你仲唔快啲幫教主刁民丁？

條粉腸啲信徒都唔知點幫條粉腸兜

你哋幾個仲唔出嚟鋤dee?
快啲同刁民丁玩啦

仲唔快啲開post講？

一係入去悠二個post講？
再唔係入飛馬個post講？

仲唔快啲post出去
你哋嘅刁民丁心水咁清
做咩唔幫佢宣傳下？

而家風頭火勢點解你哋咁早瞓㗎

白蛇都屌

無上一陣，原來撚仔個po咁快27變41唔怪得白蛇都入左黎

丁哥咪玩細佬，細細個就睇你開post鞭策油耳

而家飛馬比全部人都屌到仆街
你地都冇出去幫佢
我相信你地唔係飛馬打手了

我就食花生既
你隻癲狗太得閒?

又縮入狗竇

又係嘅
飛馬今次真係柒
點幫得落

同七喜人認真，就輸了

刁民丁邊係打手
佢係faroll 狙擊手
其他野唔關佢事

公道少少屌埋飛馬我就信佢唔係打手

仲要幫飛馬兜

收皮啦 刁明顯係五毛狗收咗飛馬錢反我二咁都睇唔出？
你係咪想幫刁條五毛狗兜？
我已經通知埋cctoy入埋你五毛list啦

聽講T記 有個百事人
專搞鳩飛馬同法奧

冇上水一排 咁多花生

我仆街黎唔好咁吹奏我

唔好軟硬兼施，我一定係t記張sir黎

我只係識t記既百事可樂妹妹
我唔通撻朵話我係供應商 標sir咩

d花生就濟死我

你地班狗仔叫你地教主睇吓，飛馬佢認咗賣礦卡呀刁民丁仲有無得兜呀喂

屌，點解有隻弱智狗入咗黎，吠到咁大聲又臭，到底有幾精神病先會幻想個個都係飛馬打手

你van仔，認左佢啦

條友肯定自閉狗黎，比悠二割咗就入黎又賴屎賴尿又吠，現實到底有幾寂寞先要網上瘋狂刷存在感

你唔係
而家發生咗咁大件事你都係縮入老母個閪入面

做咩唔鋤dee呀傻閪

仲唔覆下？你地老死刁民丁話係陰謀黎
你地唔係而家割席吓話